[新手買機］lx10 vs rx100m4

新手一問
最近要去旅行 我想請問下如果差不多budget下
邊一部機影人物較好？
Thanks

Ok

rx100 V

Canon g7x